我估唔到，人類真係可以咁易滅亡

只要維尼玩多次生化武器，我相信我地都唔洗等到地球資源用盡，我地都死撚曬！

仆佢個街！！！